【讓領導先跑是支那人常識吧】 武漢醫護彈盡糧絕，高官領導全跑光，醫院缺水斷網斷信號缺口罩等

因武漢封城，大量物資無法順利進到城內，各醫院醫療用品幾乎用罄，但病人仍不斷湧入，甚至醫護人員在網上崩潰表示，病人都跪著求他們救了，但現在連醫護人員最基本的防護服、面罩都沒了，連飲用的乾淨水都缺，醫院瀕臨崩潰。

上頭高官都跑光了，只剩基層醫護人員死頂

已經有醫生精神崩潰了

圖都唔識貼

受點委屈算甚麼 為了中華民族偉大復興
你唔係現場就無事
支持武漢公安 拉鳩曬班搞事分子

自己過老人院睇
懶得copy圖

其實搞到咁應該一早暴動啦
蝗蟲都係唔識反抗

唔封關，香港醫護都一樣

一係反
一係等死

同果個陳乜鳩影出黎既野簡直兩個世界

一係做順民(等死)
一係做暴徒(被人打死)

依張圖好好笑

咁都唔暴動

係時候反啦
解放軍唔敢近戰, 俾血濺到實賴野

維穩撚黎 扮撚晒野咁

國際戰線：求國際封鎖香港

幣撚在好多兒登仔信晒佢
果D唔知係咩人黎

中共係度等三月中高峰期過，期間有幾多人道災難，佢地都可以spin 走

四月肺炎就解決了，死左幾多人邊個知，亦都無人要負責

天災嘛，多難興邦

到夏天就無肺炎

正確醫療方法

點解唔撤離?

幅圖鬼佬黎